title: 逃避可耻但有用(续)
date: 2018-10-08 21:19:24
categories: weekly

tags: [weekly]
---



国庆期间，又把逃避看了一遍，果然电视里都是美好的，big happy ending

不过现实还是现实，能混一个not bad ending就不错了，嗯，目标是not bad ending，经历过，not bad就好了

抱着这样的目标，保持一些独立性，保持一点进步性，战战兢兢，安安静静地做好自己的acer

不是有职业单身汉这个职业，安稳，不变化，或者说一切的变化都在自己的承受范围内



不要各种自以为是的地要求他人，也就是狂妄吧，自卑地把声音放低，不要强调自己的声音。。。



没有女性经验，但也有很好的结局，毕竟是电视，现实的话，只能呵呵，或许是自己的肾不好，存不住水。。哈哈。。



也无所谓了，有了觉悟了，也就是觉得尴尬，其实也没什么，相比之下，只是痛苦一些，也没啥了



为了not bad的结局，嗯，加强自己的学习和锻炼啥的，每周去总结自己的不足，每周养成一点小好的习惯，改正一些不好的习惯。。。



电视里最后还是勇敢面对了，不过那还是电视，现实上还是能逃避一会儿是一会儿吧，能活下来就好，对，不管是怎样的方式，活下来就好。。。活下来，见识一下就好。。。



一个人有两个人的心态。。。哈哈。。。



頑張って！

